成日企足全程既最長巴士線係邊條?

53果D係長但無咩人搭

成日要企足成粒鐘又最長既
係咪應該係過海96X 之爭

利申:見班勇士明知無哂位都迫上去企好佩服

681 307都係鐵人線
吐公同觀繞朝朝塞爆

男人老狗企都想死
但好多呀婆中女都好願意迫入去企

試過搭171 由黃竹坑返紅隧 個日塞到仆街 企左接近兩個鐘

腳仔軟

72a
成條線有65個站
又行山路

但應該唔使成日企嘛
企足咁多個站會死人

258d/259d 龍翔道塞車就陷家產

無計架喎，遲多幾多班車都係得個企字架啦

大西北人放工好慘

290a

係

星期五放工時間106
起碼坐兩個鐘

企就更爽
尤其上左上層滿左落返黎無哂位

106會企都係紅磡-天后姐
頭尾無乜人搭

呢條線無乜人搭

同53一樣
有位坐未算大佬